［jojo]由零開始 應該邊度睇起

係咪由第一部開始順住睇就ok?
有無邊個網/app齊晒咁多部

迪奧死左

講緊漫畫btw

係咪由第一部開始順住睇就ok?
係 其實每一部劇情都算係獨立 不過唔建議skip 有D小前設要順住睇先明

有無邊個網/app齊晒咁多部
周街都有 是但找個順眼嘅就睇

講緊漫畫btw
建議睇埋動畫 op ed同處刑曲真係好正
viu有頭4部 1同2合埋變咗第1季 跟住接星塵同不滅鑽石
同埋荒木老師行前世界十幾年 當年嘅畫質未必carry到佢嘅畫功 睇動畫連埋配音先感受到各代jojo嘅氣勢 同埋戰鬥嘅氣氛

第一部啦

btw點解唔睇動畫？

d音效
無啦啦手指指望前面個下

第一部

從頭開始睇 會越嚟越精彩㗎

由1順住睇

第一部睇就岩
你會睇到唔願訓

1>2>3>4>5>6>7>8

第三部開始睇得啦

原諒我咁直，on9仔先咁睇

ジョジョ!!
おれの最後の波紋だぜ、受け取ってくれ!!

好撚扑街

唔只迪奧，全部人都死咗

一定由1開始睇

先會感受到個血脈帶出既故事

動畫hi自己最鐘意3 2 4
但1係起源 都係要睇

7，123456